# Chinese (Simplified) translation for dockbar
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the dockbar package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dockbar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-14 15:17+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-18 11:41+0000\n"
"Last-Translator: 张海 <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-10-20 14:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16165)\n"

#: dockbarx/theme.py:174 dbx_preference:1448
msgid ""
"No working themes found in /usr/share/dockbarx/themes or ~/.dockbarx/themes"
msgstr "在 /usr/share/dockbarx/themes 或 ~/.dockbarx/themes 中无法找到可用的主题"

#: dockbarx/groupbutton.py:331 dockbarx/groupbutton.py:623
#: dockbarx/groupbutton.py:834
msgid "_Launch application"
msgstr "运行程序(_L)"

#: dockbarx/groupbutton.py:625 dockbarx/groupbutton.py:833
msgid "_Pin application"
msgstr "将此程序锁定到任务栏(_P)"

#: dockbarx/groupbutton.py:627 dockbarx/groupbutton.py:832
msgid "Make custom launcher"
msgstr "制作自定义启动器"

#: dockbarx/groupbutton.py:629 dockbarx/groupbutton.py:831
msgid "Unpin application"
msgstr "将此程序从任务栏解锁"

#: dockbarx/groupbutton.py:630 dockbarx/groupbutton.py:631
#: dockbarx/groupbutton.py:632
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: dockbarx/groupbutton.py:631 dockbarx/groupbutton.py:830
msgid "Edit Identifier"
msgstr "编辑标识"

#: dockbarx/groupbutton.py:632 dockbarx/groupbutton.py:829
msgid "Edit Launcher"
msgstr "编辑启动器"

#: dockbarx/groupbutton.py:671
msgid "Recent"
msgstr "最近使用"

#: dockbarx/groupbutton.py:672
msgid "Most used"
msgstr "常用"

#: dockbarx/groupbutton.py:673
msgid "Related"
msgstr "相关"

#: dockbarx/groupbutton.py:691 dockbarx/groupbutton.py:836
msgid "Remove locked list"
msgstr "移除已锁定列表"

#: dockbarx/groupbutton.py:694 dockbarx/groupbutton.py:835
msgid "Show locked list"
msgstr "显示已锁定列表"

#: dockbarx/groupbutton.py:701 dockbarx/groupbutton.py:816
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/groupbutton.py:821
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/groupbutton.py:827
msgid " all windows"
msgstr " 所有窗口"

#: dockbarx/groupbutton.py:703 dockbarx/groupbutton.py:826
#: dockbarx/groupbutton.py:827 dockbarx/windowbutton.py:634
msgid "Un_minimize"
msgstr "取消最小化(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:705 dockbarx/groupbutton.py:823
#: dockbarx/groupbutton.py:824 dockbarx/windowbutton.py:631
msgid "_Minimize"
msgstr "最小化(_M)"

#: dockbarx/groupbutton.py:709 dockbarx/groupbutton.py:817
#: dockbarx/groupbutton.py:818 dockbarx/windowbutton.py:643
msgid "Ma_ximize"
msgstr "最大化(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:712 dockbarx/groupbutton.py:820
#: dockbarx/groupbutton.py:821 dockbarx/windowbutton.py:646
msgid "Unma_ximize"
msgstr "取消最大化(_X)"

#: dockbarx/groupbutton.py:713 dockbarx/groupbutton.py:815
#: dockbarx/groupbutton.py:816 dockbarx/windowbutton.py:652
msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

#: dockbarx/groupbutton.py:2454 dockbarx/dockbar.py:1127
msgid "Identifier"
msgstr "标识"

#: dockbarx/dockbar.py:1128
msgid "Enter the identifier here"
msgstr "请在这里输入标识"

#: dockbarx/dockbar.py:1130
msgid ""
"You should have to do this only if the program fails to recognice its "
"windows. "
msgstr "您只应该在程序无法识别窗口时修改此内容. "

#: dockbarx/dockbar.py:1131
msgid ""
"If the program is already running you should be able to find the identifier "
"of the program from the dropdown list."
msgstr "如果程序正在运行,您可以在下拉列表中找到此程序的标识."

#: dockbarx/dockbar.py:1148
msgid "Identifier:"
msgstr "标识:"

#: dockbarx/dockbar.py:1311 dbx_preference:1159
msgid "Select next group"
msgstr "选择下一个窗口组"

#: dockbarx/dockbar.py:1312 dbx_preference:1161
msgid "Select previous group"
msgstr "选择上一个窗口组"

#: dockbarx/dockbar.py:1313 dbx_preference:1163
msgid "Select next window in group"
msgstr "选择该窗口组中下一个窗口"

#: dockbarx/dockbar.py:1314 dbx_preference:1165
msgid "Select previous window in group"
msgstr "选择该窗口组中上一个窗口"

#: dbx_preference:453
msgid "DockBarX preferences"
msgstr "DockBarX设置"

#: dbx_preference:477
msgid "Window item actions"
msgstr "窗口项目动作"

#: dbx_preference:483 dbx_preference:894
msgid "Left mouse button"
msgstr "鼠标左键"

#: dbx_preference:484 dbx_preference:895
msgid "Shift + left mouse button"
msgstr "Shift + 鼠标左键"

#: dbx_preference:486 dbx_preference:897
msgid "Middle mouse button"
msgstr "鼠标中键"

#: dbx_preference:488 dbx_preference:898
msgid "Shift + middle mouse button"
msgstr "Shift + 鼠标中键"

#: dbx_preference:490 dbx_preference:900
msgid "Right mouse button"
msgstr "鼠标右键"

#: dbx_preference:492 dbx_preference:901
msgid "Shift + right mouse button"
msgstr "Shift + 鼠标右键"

#: dbx_preference:494 dbx_preference:903
msgid "Scroll up"
msgstr "向上滚动"

#: dbx_preference:495 dbx_preference:904
msgid "Scroll down"
msgstr "向下滚动"

#: dbx_preference:500 dbx_preference:970 dbx_preference:1610
#: dbx_preference:1840
msgid "select or minimize window"
msgstr "选择或最小化窗口"

#: dbx_preference:501 dbx_preference:969 dbx_preference:1609
#: dbx_preference:1839
msgid "select window"
msgstr "选择窗口"

#: dbx_preference:502
msgid "maximize window"
msgstr "最大化窗口"

#: dbx_preference:503
msgid "close window"
msgstr "关闭窗口"

#: dbx_preference:504 dbx_preference:913
msgid "show menu"
msgstr "显示菜单"

#: dbx_preference:505
msgid "shade window"
msgstr "收起窗口"

#: dbx_preference:506
msgid "unshade window"
msgstr "展开窗口"

#: dbx_preference:507 dbx_preference:922
msgid "no action"
msgstr "无动作"

#: dbx_preference:536
msgid "Close window list"
msgstr "关闭窗口列表"

#: dbx_preference:550
msgid "Show close button"
msgstr "显示关闭按钮"

#: dbx_preference:560
msgid "Theme:"
msgstr "主题："

#: dbx_preference:593
msgid "Window list style:"
msgstr "窗口列表样式："

#: dbx_preference:664
msgid "Needs attention effect"
msgstr "需要焦点效果"

#: dbx_preference:668
msgid "Compiz water"
msgstr "Compiz水纹效果"

#: dbx_preference:670
msgid "Blinking"
msgstr "闪烁"

#: dbx_preference:672
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: dbx_preference:674
msgid "No effect"
msgstr "无特效"

#: dbx_preference:685
msgid "Use gtk menu (old style) instead of DockbarX style menu."
msgstr "使用gtk菜单(经典样式)取代DockbarX样式菜单."

#: dbx_preference:695
msgid "Badge"
msgstr "标记"

#: dbx_preference:699 dbx_preference:747
msgid "Custom colors"
msgstr "自定义颜色"

#: dbx_preference:705
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: dbx_preference:705 dbx_preference:753
msgid "Background"
msgstr "背景色"

#: dbx_preference:712
msgid "Custom badge text color"
msgstr "自定义标记文本颜色"

#: dbx_preference:713
msgid "Custom badge background color"
msgstr "自定义标记背景颜色"

#: dbx_preference:725
msgid "Custom font and size"
msgstr "自定义字体"

#: dbx_preference:733
msgid "Badge font"
msgstr "标注字体"

#: dbx_preference:743
msgid "Progress bar"
msgstr "进度条"

#: dbx_preference:753
msgid "Foreground"
msgstr "前景色"

#: dbx_preference:761
msgid "Custom progress bar foreground color"
msgstr "自定义进度条前景色"

#: dbx_preference:762
msgid "Custom progress bar background color"
msgstr "自定义进度条背景色"

#: dbx_preference:780
msgid "Show window list only if more than one window is open"
msgstr "只有在多个窗口打开时才显示窗口列表"

#: dbx_preference:786
msgid "Show tooltip when no window is open"
msgstr "在没有窗口打开时显示工具提示"

#: dbx_preference:793
msgid "Preview size"
msgstr "预览大小"

#: dbx_preference:807
msgid "Window title width"
msgstr "窗口标题宽度"

#: dbx_preference:822 dbx_preference:827
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: dbx_preference:837
msgid "Delay for switching between window lists"
msgstr "切换窗口列表时延迟"

#: dbx_preference:850
msgid "Previews"
msgstr "预览"

#: dbx_preference:854
msgid "Show previews"
msgstr "显示预览"

#: dbx_preference:857
msgid "Show previews for minimized windows"
msgstr "为最小化的窗口显示预览"

#: dbx_preference:858
msgid ""
"To get previews for minimized windows you need to active \"Keep previews of "
"minimized windows\" in Compiz plugin Workarounds."
msgstr ""
"为获取最小化窗口的预览，您需要在Compiz插件Workarounds中激活\"Keep previews of minimized "
"windows\"选项。"

#: dbx_preference:868
msgid "Locked list"
msgstr "已锁定列表"

#: dbx_preference:873
msgid "Show \"locked list\" option in menu"
msgstr "在菜单中显示“已锁定列表”选项"

#: dbx_preference:874
msgid ""
"The option is only shown when a program has more than one window opened."
msgstr "这个选项只在一个应用程序拥有多个打开的窗口时显示。"

#: dbx_preference:879
msgid "Maximized windows should not overlap the locked list"
msgstr "最大化的窗口不与已锁定列表重叠"

#: dbx_preference:888
msgid "Group button actions"
msgstr "窗口组按钮动作"

#: dbx_preference:908
msgid "select"
msgstr "选择"

#: dbx_preference:909
msgid "close all windows"
msgstr "关闭所有窗口"

#: dbx_preference:910
msgid "minimize all windows"
msgstr "最小化所有窗口"

#: dbx_preference:911
msgid "maximize all windows"
msgstr "最大化所有窗口"

#: dbx_preference:912
msgid "launch application"
msgstr "运行程序"

#: dbx_preference:914
msgid "remove launcher"
msgstr "删除启动器"

#: dbx_preference:915
msgid "select next window"
msgstr "选择下一个窗口"

#: dbx_preference:916
msgid "select previous window"
msgstr "选择上一个窗口"

#: dbx_preference:917
msgid "minimize all other groups"
msgstr "最小化其他窗口组"

#: dbx_preference:918
msgid "compiz scale windows"
msgstr "Compiz窗口缩放"

#: dbx_preference:919
msgid "compiz shift windows"
msgstr "Compiz窗口切换"

#: dbx_preference:920
msgid "compiz scale all"
msgstr "Compiz缩放所有窗口"

#: dbx_preference:921
msgid "show preference dialog"
msgstr "打开设置窗口"

#: dbx_preference:949
msgid "Double click"
msgstr "双击"

#: dbx_preference:960
msgid "\"Select\" action options"
msgstr "“选择”动作选项"

#: dbx_preference:966
msgid "One window open"
msgstr "打开一个窗口"

#: dbx_preference:975
msgid "Multiple windows open"
msgstr "打开多个窗口"

#: dbx_preference:978 dbx_preference:1619 dbx_preference:1849
msgid "select all"
msgstr "全选"

#: dbx_preference:979 dbx_preference:1620 dbx_preference:1850
msgid "select or minimize all"
msgstr "选择或最小化所有窗口"

#: dbx_preference:980 dbx_preference:1621 dbx_preference:1851
msgid "compiz scale"
msgstr "Compiz缩放"

#: dbx_preference:981 dbx_preference:1622 dbx_preference:1852
msgid "cycle through windows"
msgstr "遍历窗口"

#: dbx_preference:982 dbx_preference:1623 dbx_preference:1853
msgid "show window list"
msgstr "显示窗口列表"

#: dbx_preference:987
msgid "Workspace behavior"
msgstr "工作区行为"

#: dbx_preference:991 dbx_preference:1861
msgid "Ignore windows on other workspaces"
msgstr "忽略其他工作区的窗口"

#: dbx_preference:992 dbx_preference:1633 dbx_preference:1862
msgid "Switch workspace when needed"
msgstr "在需要时切换工作区"

#: dbx_preference:994 dbx_preference:1634 dbx_preference:1863
msgid "Move windows from other workspaces"
msgstr "移动其他工作区的窗口"

#: dbx_preference:1005
msgid "\"Select next\" options"
msgstr "“选择下一个”选项"

#: dbx_preference:1007
msgid "\"Select next\" selects the most recently used window in the group"
msgstr "“选择下一个”操作将选择窗口组中最近使用的窗口"

#: dbx_preference:1008
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the window that has been used most "
"recently, otherwise it activates the next window in the window list."
msgstr "如果该选项被激活，“选择下一个”操作将选择窗口组中最近使用的窗口，否则该操作将激活窗口列表中的下一个窗口。"

#: dbx_preference:1014
msgid "Use no delay with \"Select next\""
msgstr "不为“选择下一个”操作使用延时"

#: dbx_preference:1015
msgid ""
"If set, \"Select Next\" action selects the next window immediately without "
"any delay"
msgstr "如果该选项被激活，“选择下一个”操作将立即选择下一个窗口而不使用延时."

#: dbx_preference:1025
msgid "Use media buttons"
msgstr "使用媒体按钮"

#: dbx_preference:1032
msgid "Use Unity static quicklists"
msgstr "使用Unity静态快捷列表"

#: dbx_preference:1039
msgid "Use Unity counters (badges), progress bars and dynamic quicklists"
msgstr "使用Unity计数器（标记）、进度条和动态快捷列表"

#: dbx_preference:1046
msgid "DockManager"
msgstr "停靠栏管理器"

#: dbx_preference:1050
msgid "Use DockManager"
msgstr "使用停靠栏管理器"

#: dbx_preference:1055
msgid "Helpers"
msgstr "辅助组件"

#: dbx_preference:1064
msgid "Ignore windows on other viewports/workspaces"
msgstr "忽略其他视图或工作区上的窗口"

#: dbx_preference:1070
msgid "Ignore windows on other monitors"
msgstr "忽略其他监视器上的窗口"

#: dbx_preference:1077
msgid "Give each wine application its own group button"
msgstr "给每个Wine应用程序分配自己的窗口组按钮"

#: dbx_preference:1084
msgid "Keep open office application (Writer, Calc, etc.) separated"
msgstr "拆分Open Office应用程序的窗口"

#: dbx_preference:1091
msgid "Delay on select all (Workaround for order problems)"
msgstr "在全选时延迟（用于处理其他问题）"

#: dbx_preference:1092
msgid ""
"Compiz can't handle the order of multiple windows that are brought up at "
"once. This problem can be solved by adding short delays between the "
"activation of each window."
msgstr "Compiz无法处理同时出现的多个窗口的顺序，这个问题可以通过添加一个在每个窗口激活间的延迟解决。"

#: dbx_preference:1100 dbx_preference:1104
msgid "Opacify"
msgstr "不透明功能"

#: dbx_preference:1105
msgid ""
"Opacify will make all other windows transparent when hovering a name or "
"preview of a window in the window list."
msgstr "不透明功能可以在鼠标悬停在窗口组中窗口的名称或预览上方时使其他窗口不透明。"

#: dbx_preference:1108
msgid "Opacify group"
msgstr "窗口组不透明功能"

#: dbx_preference:1109
msgid ""
"Opacify group will make all other groups transparent when hovering a group "
"button."
msgstr "窗口组不透明功能可以在鼠标悬停在窗口组按钮上方时使其他窗口组不透明。"

#: dbx_preference:1113
msgid "Use smooth fade in/out"
msgstr "使用淡入/淡出"

#: dbx_preference:1119
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: dbx_preference:1131
msgid "Smoothness"
msgstr "平滑"

#: dbx_preference:1140
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: dbx_preference:1154
msgid "Global Keyboard Shortcuts"
msgstr "全局快捷键"

#: dbx_preference:1200
msgid "Note! Compiz keyboard shortcuts will override these."
msgstr "注意！Compiz快捷键优先于这些设置。"

#: dbx_preference:1202
msgid "Skip pinned apps without open windows"
msgstr "跳过锁定的应用程序时不打开窗口"

#: dbx_preference:1208
msgid "Use Unity style number shortcuts (Super+number)"
msgstr "使用Unity风格数字快捷键（Super + 数字）"

#: dbx_preference:1222
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: dbx_preference:1225 dbx_preference:1253
msgid "panel"
msgstr "面板"

#: dbx_preference:1225
msgid "corner"
msgstr "角落"

#: dbx_preference:1225
msgid "centered"
msgstr "居中"

#: dbx_preference:1238
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: dbx_preference:1241
msgid "left"
msgstr "左侧"

#: dbx_preference:1241
msgid "right"
msgstr "右侧"

#: dbx_preference:1241
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: dbx_preference:1241
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: dbx_preference:1250
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: dbx_preference:1253
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: dbx_preference:1253 dbx_preference:1354
msgid "dodge windows"
msgstr "闪避窗口"

#: dbx_preference:1254 dbx_preference:1355
msgid "dodge active window"
msgstr "闪避活动窗口"

#: dbx_preference:1254
msgid "always autohide"
msgstr "总是自动隐藏"

#: dbx_preference:1263
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: dbx_preference:1275
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: dbx_preference:1276
msgid ""
"Use this if the dock isn't able to automatically aviod overlapping with "
"other panels"
msgstr "如果停靠栏无法自动避免与其他面板重叠，请使用该选项"

#: dbx_preference:1286
msgid "Dock theme:"
msgstr "停靠栏主题："

#: dbx_preference:1304
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#: dbx_preference:1309 dbx_preference:1312
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: dbx_preference:1326 dbx_preference:1330
msgid "Second background color"
msgstr "第二背景色"

#: dbx_preference:1351
msgid "Dodge behavior"
msgstr "闪避窗口行为"

#: dbx_preference:1354
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: dbx_preference:1360
msgid ""
"AWN behavior modes \"Intellihide\" and \"Avoid windows\" doesn't work if the "
"awn applet Taskmanager is not running. Set dodge behavior here instead."
msgstr "AWN行为模式“自动隐藏”和“躲避窗口”在AWN小工具“任务管理器”未运行时无法工作。请在此处设置闪避窗口行为以代替。"

#: dbx_preference:1365
msgid "AWN"
msgstr "AWN"

#: dbx_preference:1366
msgid "Dock"
msgstr "停靠栏"

#: dbx_preference:1367
msgid "Dock Applets"
msgstr "停靠栏插件"

#: dbx_preference:1368
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: dbx_preference:1369
msgid "Window List"
msgstr "窗口列表"

#: dbx_preference:1370
msgid "Group Button"
msgstr "窗口组按钮"

#: dbx_preference:1371
msgid "Window Item"
msgstr "窗口项目"

#: dbx_preference:1372
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: dbx_preference:1373
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: dbx_preference:1582
#, python-format
msgid "Settings and colors for %s"
msgstr "%s的设置及颜色"

#: dbx_preference:1632
msgid "Ignore windows on other workspace"
msgstr "忽略其他工作区的窗口"

#: dbx_preference:1716
msgid "Show corner decorations"
msgstr "显示转角处装饰"

#: dbx_preference:1720
msgid "Show decorations in both corners"
msgstr "在两个转角处显示装饰"

#: dbx_preference:1982
msgid ""
"You need to have at least one mod key (<control>, <alt> or <super>) in the "
"keyboard string."
msgstr "您需要包含至少一个组合键（Control、Alt或Super）。"

#: dbx_preference:2097
msgid "Theme Info"
msgstr "主题信息"

#: dbx_preference:2191
msgid ""
"Previews requires the compiz plugin KDE Compability to be activated. Should "
"dockbarx activate it for you?"
msgstr "窗口预览需要激活Compiz插件KDE Compability。您希望DockBarX为您激活它吗？"

#: dbx_preference:2205
msgid ""
"The compiz plugin KDE Compability that is needed for previews doesn't seem "
"to be installed. If you use ubuntu, you need to install the package compiz-"
"fusion-plugins-main."
msgstr ""
"窗口预览需要的Compiz插件KDE Compability可能没有安装。如果您正在使用Ubuntu，您需要安装compiz-fusion-"
"plugins-main。"

#: dbx_preference:2223
msgid ""
"Previews requires that Support Plasma Thumnails should be activated in KDE "
"Compability plugin. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr ""
"窗口预览需要激活KDE Compability插件中的Support Plasma Thumnails。您希望DockBarX为您激活它吗？"

#: dbx_preference:2250
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the compiz plugin Workarounds to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr "为最小化的窗口显示预览需要激活Compiz插件Workarounds。您希望DockBarX为您激活它吗？"

#: dbx_preference:2272
msgid ""
"Previews for minimzied windows requires the option \"Keep previews of "
"minimized windows\" to be activated in compiz plugin Workarounds. Should "
"DockbarX activate it for you?"
msgstr ""
"为最小化的窗口显示预览需要激活Compiz插件Workarounds中的选项\"Keep previews of minimized "
"windows\"。您希望DockBarX为您激活它吗？"

#: dbx_preference:2296
msgid ""
"Opacify requires the compiz plugin Opacity, Brightness and Saturation to be "
"activated. Should dockbarx activate it for you?"
msgstr "不透明度需要激活Compiz插件不透明度、亮度和饱和度。您希望DockBarX为您激活它吗？"
